gme其實今晚set好入貨價就訓得

打心理戰，搏你人踩人
訓覺先

真
聽朝起身用一股gme(5usd)嘆返個靚早餐
係精神嘅

精你老母神